仙境這個名字讓人聯想到一個夢幻的、超凡脫俗的地方，一個可以逃避忙碌生活煩惱的地方。 約翰·列儂如何在百慕大重新發現他的音樂|每日電訊報| 2013年11月3日|每日野獸 
 她的本意是好的，很明顯，她在努力成為她那個超脫世界的姐姐的現實版。 皮帕·米德爾頓的穿著真的很糟糕嗎? 湯姆·賽克斯2013年9月27日 
 這可能會導致非光榮退役，行為不良退役，或不光榮退役。 從創傷後應激障礙到監獄:為什麼老兵會成為罪犯馬修·沃爾夫| 2013年7月28日|每日野獸 
 在所有這些變化與另一個世界的變化如此奇妙地平行的同時，理想也同樣不可避免地發生變化。 大衛讀書會:黑人的靈魂|大衛·弗拉姆| 2013年5月5日|每日野獸 
 我們會斷斷續續地聊天，只是互相檢查一下。 Lennay Marie Kekua和Manti Te 'o:醜聞解釋|Andrew Carter | 2013年1月17日|DAILY BEAST 
 他的名字叫左撇子什麼的，他大概是系裡最狡猾的人了。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 羅德尼完全適應了這個世俗; 邁克爾is-other-worldly ! |頻道的露絲·康弗·米切爾 
 總之，我們必須考慮另一個世界觀念的一個分支——相信靈魂輪迴。 民間心理學的元素|威廉·馮特 
 事實上，報應的觀念遠沒有與其他世界的希望聯繫在一起。 民間心理學的元素|威廉·馮特 
 知性主義可能並不總是像柏拉圖在這段話中所表現的那樣，是那麼明顯的超凡脫俗。 人群的行為|埃弗雷特·迪恩·馬丁